---
title: Liputan diskusi dialog Jakarta-Papua dengan pemerintah Daerah
date: 2013-01-18
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Januari_18_2013_Liputan_Dialog_JakartaPapua_dengan_pmeritah.jpg](/uploads/200px-Januari_18_2013_Liputan_Dialog_JakartaPapua_dengan_pmeritah.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan diskusi dialog Jakarta-Papua dengan pemerintah Daerah

**Lokasi** : Jayapura

**Alamat** : Aula P3W GKI Padang Bulan

**Jam** : 10.00 - 14.00 WP

**Hadir** : 
* Staf ALDP
* Jurnalis, Polda Papua, Kodam Trikora, Kejakasaan Negeri Jayapura,Kantor Hukum & HAM

**Ringkasan** : 
* Mengadakan diskusi tentang update Dialog Jakarta-Papua
* Melakukan penulisan pertemuan diskusi tersebut
* Kunjungan dan isi beritanya bisa di simak di website kami [http://www.aldp-papua.com/?p=8363](http://www.aldp-papua.com/?p=8363)
